TWICE新造型遭瘋傳 子瑜超貼緊身裝「火辣身材」全現形

南韓超人氣女團TWICE於10月26日正式發行全新韓語專輯《Eyes wide open》，當日晚間首播主打歌曲MV《I CAN'T STOP ME》便以超驚人的速度突破1433萬人次點閱觀看。而成員子瑜在MV中所穿的貼身晚禮服也再次吸引粉絲的目光。

TWICE的官方YouTube頻道在26號晚間公開首播主打MV《I CAN'T STOP ME》，復古的電音旋律結合現代化的編曲與性感舞蹈，讓TWICE的歌曲再次突破過去的既定印象，也讓歌曲一播出就引起大批歌迷討論。

而這次的造型當然也是不少粉絲討論的主題，除了SANA、MOMO及娜璉的低胸透視禮服相當吸睛外，子瑜鏤空平口洋裝也同樣性感，尤其是在MV中的其中一套白色漆皮貼身羽毛洋裝，更將子瑜凹凸有致的身材曲線與性感鎖骨展露無疑。

不少粉絲看完MV後忍不住大讚「這次的造型都很好看」、「造型師可以加雞腿」、「子瑜根本是仙女下凡」、「子瑜超美的」引起熱烈討論。

食得事後丸多
脹到咁

愈老愈成個MORNING朱咁樣

越睇越樣衰

全盛期已過 開始走下坡

又暴動

世間始終你好

網又暴動了

世一美

我Mo搞到我要暴動

嘩痴咗孖筋

米暴拉

點睇你老婆成日整柒自己

醜

會唔會太癲?

幾有風味

暫時仲壓制到自己
有埋定延就暴動硬了

Sor牙錠贏九條街 太易玩了

歐美風

敵将 討ち取ったり

沉船了

柯舊屎都是香的

印仔仲未入黎既

引起網民暴動

QQ

網民日日都暴動

NO SANA NO LIFE

Hehe 我太叻

反魚又豬

死女包

美炸了!!

唔准你咁話佢我保護家姐

反魚既反到江澤民死埋都贏唔到

你花心

咁morning朱個波大好多

想好好教訓佢

個眼神

同定延一齊唔好出黎

依個眼神仲正

電單車果part笑死

我愛我每個家人 不花心

有冇人可以放多賢岀黎

腎b第一

火辣係邊
平撚到 連波溝都冇

金髮

我奶佢腋下

導人向善

光明面vs黑暗面？

嘰哩咕嚕 Bra bra bra

我老婆好正

成班夜總會陪酒妹

尊重拉

笑JYP好了
唔好笑我老婆

又多個腋魔俠

Sans>all

收嗲啦傻鳩

太姣了 都係彩好

T寶不願面對現實

彩同佢無得比

想瀨彩粒墨

米分化拉

我奶到口水乾

印比定延㗎電單車撞死左了

不了

支瑜

講得好！支持層主！

TWICE全部好女仔(阿閪有保留)

我老婆撞得好

齊心反定

唔使保留 牙閪=老鼠屎

佢扮惡人

佢真係惡人

原來佢同你一樣係Blink
Blink真係愚台毒瘤

咩意思

佢抹黑我哋blink

想俾定延當係電單車咁騎

咪痴拉

定延當你係垃圾咁用電單車輾過

Blink同啲army一樣全部都係仆街嚟

我老婆輾得好

定延會執起我,放進她的褲袋內

啡髮最正

定延肥過部電單車

我同佢交尾

好得罪唔得罪 你得罪army大佬 唔關我事㗎

準備dum你落垃圾桶

阿梅

定延很兇的

我同佢返火星繁殖

再見了覓腸 👋🏻

我收伏了她 又回來了

新歌mv?

佢係咪豐左唇 點解個嘴咁嬲揪

真係好樣衰

佢只對我溫柔的

普通貨色

阿阿阿....老細.....今晚.....人地仲要上台架...阿阿阿...唔好射入去，阿阿...啲精會跳跳下舞流出來架，阿阿阿....好爽，頂住左

做咩冒充我留言

尋晚佢話我好勁 整到佢好舒服

twice 抄夠少時未

定已車毁人亡

Sorry I don’t know you

咪癲啦定仲係我屋企休息緊

咁就叫大？啲人係咪食開提子乾？

個眼神淫撚到

好似弱智

我會車死你先

如果牙錠係台灣，神早紅左
老實係hknetz太廢

識唔識中文？
邊到有個大字

右2幾好

Sana

以為係惡搞mv

依家Elkie屌打